Dus het pocketboek die eens in mijn handen was geweest, overgegaan in de officier.
Hij verder gaf me toestemming om de gevangene naar Londen te vergezellen; maar weigerde stem die genade af op mijn twee vrienden.
De boer in het schip kreeg de instructie waar de verdronken man was heengegaan naar beneden, en ging op zoek naar het lichaam op de plaatsen waar het was waarschijnlijkst om aan land te komen.
Zijn interesse in het herstel leek me wees veel sterker toen hij hoorde dat er kousen op zaten.
Waarschijnlijk wel duurde ongeveer een dozijn verdronken mannen om hem volledig in te passen; en dat kan zijn de reden geweest waarom de verschillende artikelen van zijn jurk er waren verschillende stadia van verval.
